遲啲去雲南，香港邊度有得買大陸版lonely planet?

想要本參考

雲南上網資料多到瀉

就算唔上網
去到隨便一間hostel 都係嗰啲料
問老闆好過

Lonely planet 不看也罷

有冇邊間hostel推介？因為自己一個去

上個月先自己一條友係雲南玩上去西藏
個本書係大陸無乜用 問hostel老闆仲好

唔識揀hostel

> 九龍新界北唔同版?

香港得英文版，英文得china，冇分唔同省一省一本

雲南 真係一個好地方

圖書館

想拎去

咁都負評

無問題，可以續借5次，一共10星期
去完回來還書

淘寶有得賣 我屋企有本

去雲南唔洗睇書！